泳池黎左個女救生員好正，可以點溝

伯母都好正

游水邊有手機拍呀

瘋狂係佢面前遇溺

你係救生員？

屋邨泳池，企直浸唔過頭

仲有好多師奶游，會唔會融錯

基本野，扮浸親，佢黎救你既時間，狂渣佢，之後慢慢放入去

AV情節

搵人作埋落去

諗過同佢講左我係用條撚呼吸先，
跟住扮浸親，
等佢同我條撚做人工呼吸 ，
有冇得諗？

係未係太古

唔唔係
太古有正野？

放左入去之後，女救生員就開始游返去
游游下又有人遇溺大叫救命，臭雞只好插住咁游埋去
誰不知又係救既過程中，另一位泳客都放埋入後面
我地對望左一眼就知大家都本抱住溝女既心扮撚晒野
大家就開始搖擺。。此時，臭雞已滿面通紅，咬著雙唇發出吱吱的叫聲

做乜撚野問點溝救生員都負皮

咩叫邊有手機影
冇圖出咩post

純文字討論

沒Gopro？

最新出嗰隻有諗頭